全民輕裝賀佢老母

如果你見有狗唔出 證明你只係屈服係極權之下 出唔出到睇你決心 佢愈阻你就愈要出 最好全港巴士地鐵渡輪都封 但人照排 比世人知道我地決心 依家班狗1小隊企每個路口就係嚇大家唔好出

十一革命 撥亂反正

今日睇死佢1粒TG都唔放啦！
仲唔出銅纙灣？

係5區既你而家過去都仲黎得切，快D去！

57：36 至 100：07

港島見

屯門 荃灣 黃大仙 各地已開戰